係德國買左部二手相機

幾年前旅行買，當時純粹覺得幾靚，請問係咩型號同算唔算古董相機？

有啲掣鬆左，香港有無舖頭整？

初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

咁手工野唔係仲罕有既

建議你攞去蘇富比估價
呢部機要靠拍賣行先會賣到合理價錢

業餘工藝師

非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

用個logo google search

算啦 你都唔撚會用/識用/有資源去用
放係屋企裝飾DISPLAY咪算

咁都唔叫曬命........
部機夠full pay一個細單位了...

已經咁樣放左係屋企幾年

Thanks 應該係Regula Sprinty

$20收

唔該晒你!!!!

我出夠 100 蚊收

非曬命

樓主好曬命喎